其實big 4 d partner 平時做d咩 駛唔駛ot

係咪己經上左神台，只係見下客、𨳒下下面就收工？

要跑數追quota,有quality review 又要準備，唔好俾人有位插，個客爆煲你又驚仆街，仲要泊到好馬頭先容易繼續上位，升到partner 先係真係game on.

搵新客

平時喺partner 間房出現淫叫聲就知道又有一條靚女遭殃了

幾可會係partner房

其實partner搵幾錢一個月

partner 要跑數, Sales 一名, 今天不知明大事

日日Mark定食邊條asso女女

識人做緊 瘋狂開會同搵客

少則十幾萬，多則見過50萬up

Partner

其實partner咪等於保險啲區域總監
你以為佢坐喺度就有錢袋，但係其實公司都比好大壓力佢哋做大條數

partner:
日頭搵客,間唔時係公司
夜晚睇下file
睇唔切, 星期六日抽時間睇埋佢.

big 4 好處係咩month end 都有
只要有心, 全年都可以係peak season